(和理非回合)紀律部隊唔係剩係得黑警

連儂牆係時候要起到去各大消防局同救護站同消防救護加油
講好左同勇武派唔割蓆還唔割蓆, 和理非既都有和理非既升級方法
而家最緊要既係用盡所有方法削弱黑警力量, 生理大家做到左, 心理大家都要繼續努力

連儂牆係時候要起到去各大消防局同救護站同消防救護加油
前面勇武既搏緊命, 和理非既都唔好停止思考呀

同你地講, 屌鬼還屌鬼, 唔好放棄思考